{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015493",
        "source": "도서",
        "writer": "(사)한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-60-51 (13980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "느리게 느리게 걸어유 충남도보여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2014-03-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부여 성흥산 솔바람길 (1)"
    },
    "text": "朝鮮時代には関門がありましたが、聖興山にあります。 この関門は、南漢山城の一部として重要な入り口でした。 関門は都城の中央部に位置し、高さが7mほどです。 同質性のある東倉浦は、約8つの分かれ道を通って高次元の花峰と保存されたくぐり戸を通って登ることができます。 この関門は現在は観光地として利用されており、聖興山登山道とつながっており、多くの人が訪れる名所です。 また、扶余の歴史と伝統を知ることができる場所として多くの観光客に愛されています。 ここでは扶余の美しさだけでなく、歴史の香りも感じられます。 様々な文化行事も開かれますが、その中で最も有名なのは扶余·加林城のホール祭りです。 この祭りでは様々な文化行事や公演が行われ、雰囲気のある祭りの雰囲気を満喫することができます。 聖興山と加林城は扶余の誇りであり、重要な歴史的遺跡として多くの人々に愛されています。 聖興山と加林城を訪れ、扶余の美しさと歴史の深さを感じてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "聖興山の関門はどこにありますか？",
            "answer": "聖興山にあります。"
        },
        {
            "question": "関門はなぜ重要な入り口でしたか？",
            "answer": "南漢山城の一部として重要な入り口でした。"
        },
        {
            "question": "関門はどのくらいの高さですか？",
            "answer": "関門は高さが約7mほどです。"
        },
        {
            "question": "東倉浦を通って関門に登ることはできますか？",
            "answer": "はい、東倉浦を通って関門に登ることができます。"
        },
        {
            "question": "関門は現在何に利用されていますか？",
            "answer": "関門は現在は観光地として利用されています。"
        },
        {
            "question": "関門と聖興山登山道はつながっていますか？",
            "answer": "はい、関門と聖興山登山道はつながっています。"
        },
        {
            "question": "扶余の歴史と伝統を知ることができる場所として、関門はどのように評価されていますか？",
            "answer": "関門は扶余の歴史と伝統を知ることができる場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "扶余·加林城のホール祭りは何が行われるイベントですか？",
            "answer": "扶余·加林城のホール祭りでは様々な文化行事や公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "聖興山と加林城はどのような位置づけですか？",
            "answer": "聖興山と加林城は扶余の誇りであり、重要な歴史的遺跡として愛されています。"
        },
        {
            "question": "扶余の美しさと歴史の深さを感じるためには、どこを訪れるべきですか？",
            "answer": "聖興山と加林城を訪れると、扶余の美しさと歴史の深さを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 347
    }
}